頭先MTR 有個白恤衫疑似退休警, 話自己MTR職員叫人唔好走個叔叔去左邊

退休警轉左去MTR保安公司 個個問佢係邊位, 又無證, 話自己叫譚耀榮

push

大大聲話報左警叫人唔好走~

最後位巴打點

最後有冇報警呀

企定定响到, 乜都唔使做

最後都流浪狗黎